Le jeu PlusOuMoins sert à deviner une combinaison secret faite de 4 chiffres en fessaient des propositions pour chaque proposition toujours composent de 4 chiffres.
On a un résultat avec des indications comme "+" si notre proposition à un chiffre inférieur à celui de la combinaison secret.
si on a un "-" alors notre proposition est supérieure la combinaison secrète et si on a "=" notre proposition correspond à notre combinaison secrète.
Voici un exemple pour vous illustre le jeu.
proposition : 5555 (proposition)
résultat : +==-
combinaison secrète : 6554
il y a trois niveaux de jeux
1. le mode attaque le joueur doit deviner la combinaison secrète en fessait des propositions.
2. c'est l'ordinateur qui fera les propositions pour trouver la combinaison.
3.c'est le joueur et l'ordi qui joue en même temps tour par tour pour deviner la combinaison.
le mode Dev sert à afficher la combinaison secrète. Si on veut active le mode Dev il faut mettre "mode Dev" dans editconfiguration sur intellij en params argument.
Merci de jouer au jeu.